{"id":3,"date":"2020-10-20T11:54:20","date_gmt":"2020-10-20T10:54:20","guid":{"rendered":"http:\/\/yolandaarquero.com\/?page_id=3"},"modified":"2021-02-17T17:24:46","modified_gmt":"2021-02-17T16:24:46","slug":"politica-privacidad","status":"publish","type":"page","link":"https:\/\/yolandaarquero.com\/politica-privacidad\/","title":{"rendered":"Pol\u00edtica de privacidad"},"content":{"rendered":"\t\t<div data-elementor-type=\"wp-page\" data-elementor-id=\"3\" class=\"elementor elementor-3\" data-elementor-settings=\"[]\">\n\t\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-inner\">\n\t\t\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-section-wrap\">\n\t\t\t\t\t\t\t<section class=\"elementor-section elementor-top-section elementor-element elementor-element-9b1b391 elementor-section-boxed elementor-section-height-default elementor-section-height-default\" data-id=\"9b1b391\" data-element_type=\"section\">\n\t\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-container elementor-column-gap-wider\">\n\t\t\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-row\">\n\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-column elementor-col-100 elementor-top-column elementor-element elementor-element-7c78866\" data-id=\"7c78866\" data-element_type=\"column\">\n\t\t\t<div class=\"elementor-column-wrap elementor-element-populated\">\n\t\t\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-widget-wrap\">\n\t\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-element elementor-element-ede2b43 elementor-widget elementor-widget-heading\" data-id=\"ede2b43\" data-element_type=\"widget\" data-widget_type=\"heading.default\">\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-widget-container\">\n\t\t\t<h2 class=\"elementor-heading-title elementor-size-default\">Pol\u00edtica de Privacidad<\/h2>\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-element elementor-element-da239a4 elementor-widget elementor-widget-text-editor\" data-id=\"da239a4\" data-element_type=\"widget\" data-widget_type=\"text-editor.default\">\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-widget-container\">\n\t\t\t\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-text-editor elementor-clearfix\">\n\t\t\t\t<p class=\"p1\"><strong><span class=\"s1\">Yolanda Arquero Muela <\/span><\/strong><span class=\"s2\">(en adelante el \u201cPrestador\u201d) con <\/span><span class=\"s1\">D.N.I. n\u00famero 26742863G<\/span><span class=\"s2\">, y con domicilio a estos efectos en la <\/span><span class=\"s1\">calle Calle Clavel 13 Urbanizaci\u00f3n el ventorrillo C\u00fallar Vega 18195 Granada, es el titular del sitio web <a href=\"http:\/\/www.yolandaarquero.com\"><span class=\"s3\">www.yolandaarquero.com<\/span><\/a> (en adelante, \u201cel portal o sitio web\u201d), cumple con las directrices de la normativa vigente en materia de protecci\u00f3n de datos personales, el Reglamento (UE) 2016\/679 de 27 de abril de 2016 (RGPD), relativo a la protecci\u00f3n de las personas f\u00edsicas en cuanto al tratamiento de datos personales y a la libre circulaci\u00f3n de estos datos. <\/span><\/p><p class=\"p1\"><span class=\"s1\">El Usuario es el \u00fanico responsable de la veracidad y correcci\u00f3n de los datos que remita al Prestador, exonerando al Prestador de cualquier responsabilidad al respeto. <\/span><\/p><p class=\"p1\"><span class=\"s1\">El Prestador informa que los datos que el Usuario voluntariamente est\u00e1 facilitando ser\u00e1n incorporados a sus sistemas de informaci\u00f3n con la siguiente finalidad:<\/span><\/p><ol class=\"ol1\"><li class=\"li1\"><span class=\"s1\">En caso de contrataci\u00f3n de los bienes y\/o servicios ofertados a trav\u00e9s del Sitio Web, para mantener la relaci\u00f3n contractual, as\u00ed como la gesti\u00f3n, administraci\u00f3n, informaci\u00f3n, prestaci\u00f3n y mejora del servicio ofrecido;<\/span><\/li><li class=\"li1\"><span class=\"s1\">En el caso de solicitud de informaci\u00f3n mediante los formularios del sitio web, para enviar informaci\u00f3n sobre la consulta realizada;<\/span><\/li><li class=\"li1\"><span class=\"s1\">En el caso de suscripci\u00f3n, para remitir boletines (<i>newsletters)<\/i>, as\u00ed como comunicaciones comerciales de promociones y\/o publicidad del Sitio Web.<\/span><\/li><\/ol><p class=\"p2\"><span class=\"s1\">El Usuario, puede oponerse al env\u00edo de comunicaciones comerciales por cualquier v\u00eda \u00a0y en cualquier momento, remitiendo un correo electr\u00f3nico a la direcci\u00f3n de correo electr\u00f3nico indicada m\u00e1s adelante.<\/span><\/p><p class=\"p1\"><span class=\"s2\">Mediante la introducci\u00f3n de los datos, el Usuario otorga<\/span><span class=\"s1\"> el consentimiento inequ\u00edvoco al Prestador, declarando haber sido informado de las condiciones sobre protecci\u00f3n de datos de car\u00e1cter personal, aceptando y consintiendo el tratamiento automatizado de los mismos, para que proceda al tratamiento de los datos facilitados en pro de las finalidades mencionadas. El no facilitar los datos personales solicitados o el no aceptar la presente pol\u00edtica de protecci\u00f3n de datos supone la imposibilidad de subscribirse, registrarse o recibir informaci\u00f3n de los productos y servicios del Prestador. <\/span><\/p><p class=\"p1\"><span class=\"s1\">El Prestador informa que no ceder\u00e1 los datos personales a terceros, excepto por obligaci\u00f3n legal. Sin embargo, en el caso de ser cedidos a alg\u00fan tercero se producir\u00eda una informaci\u00f3n previa solicitando el consentimiento expreso para tal cesi\u00f3n. La entidad responsable de la base de datos, hosting, as\u00ed como los que intervengan en cualquier fase del tratamiento y\/o las entidades a quienes se los haya comunicado, est\u00e1n obligadas a observar el secreto profesional y a la adopci\u00f3n de los niveles de protecci\u00f3n y las medidas t\u00e9cnicas y organizativas necesarias a su alcance para garantizar la seguridad de los datos de car\u00e1cter personal. Como encargados de tratamiento, el Prestador tiene contratados los siguientes proveedores de servicios, que se han comprometido al cumplimiento de las disposiciones normativas de aplicaci\u00f3n en materia de protecci\u00f3n de datos, en el momento de su contrataci\u00f3n:<\/span><\/p><p class=\"p1\"><span class=\"s1\">\u00b7 <\/span><span class=\"s4\">Webempresa Europa S.L, B65739856<\/span><span class=\"s1\">, <\/span><span class=\"s4\">C\/ Almagro 11 6\u00ba 7\u00aa 1 . 28010 Madrid<\/span><span class=\"s1\">, Espa\u00f1a. Proporciona los servicios de alojamiento web (hosting). Pol\u00edtica de privacidad y dem\u00e1s aspectos legales de dicha compa\u00f1\u00eda en el siguiente enlace:<\/span> <span class=\"s1\">https:\/\/www.webempresa.com\/aviso-legal.html<\/span><\/p><p class=\"p1\"><span class=\"s1\">\u00b7 Mailchimp (The Rocket Science Group LLC d\/b\/a MailChimp) con domicilio en 675 Ponce de Leon Ave NE, Suite 5000 Atlanta, GA 30308 USA, proporciona los servicios para campanyas de marketing. Pol\u00edtica de privacidad y dem\u00e1s aspectos legales de dicha compa\u00f1\u00eda en el siguiente enlace: <a href=\"https:\/\/mailchimp.com\/legal\/privacy\/\"><span class=\"s3\">https:\/\/mailchimp.com\/legal\/privacy\/<\/span><\/a><\/span><\/p><p class=\"p1\"><span class=\"s1\">Participa y ha certificado su cumplimiento con el marco del acuerdo entre EE.UU. y la Uni\u00f3n Europea denominado Privacy Shield, habi\u00e9ndose comprometido a someter toda la informaci\u00f3n personal recibida de pa\u00edses miembros de la Uni\u00f3n Europea a los principios derivados del Privacy Shield. Adhesi\u00f3n de Google al Privacy Shield: <a href=\"https:\/\/www.privacyshield.gov\/participant?id=a2zt0000000TO6hAAG&amp;status=Active\"><span class=\"s3\">https:\/\/www.privacyshield.gov\/participant?id=a2zt0000000TO6hAAG&amp;status=Active<\/span><\/a><\/span><\/p><p class=\"p1\"><span class=\"s1\">\u00b7 Google LLC, con domicilio en 1600 Amphitheatre Parkway, 94043, Mountain View (California), Estados Unidos, que presta los servicios de GSuite, consistentes en servicios de computaci\u00f3n en la nube y de correo electr\u00f3nico. Pol\u00edtica de privacidad y dem\u00e1s aspectos legales de dicha compa\u00f1\u00eda en el siguiente enlace: <a href=\"https:\/\/www.google.com\/intl\/es\/policies\/privacy\/\"><span class=\"s3\">https:\/\/www.google.com\/intl\/es\/policies\/privacy\/<\/span><\/a><\/span><\/p><p class=\"p1\"><span class=\"s1\">Google participa y ha certificado su cumplimiento con el marco del acuerdo entre EE.UU. y la Uni\u00f3n Europea denominado Privacy Shield, habi\u00e9ndose comprometido a someter toda la informaci\u00f3n personal recibida de pa\u00edses miembros de la Uni\u00f3n Europea a los principios derivados del Privacy Shield.<\/span> <span class=\"s1\">Adhesi\u00f3n de Google al Privacy Shield:<span class=\"Apple-converted-space\">\u00a0 <\/span><a href=\"https:\/\/www.privacyshield.gov\/participant?id=a2zt000000001L5AAI&amp;status=Active\"><span class=\"s3\">https:\/\/www.privacyshield.gov\/participant?id=a2zt000000001L5AAI&amp;status=Active<\/span><\/a><\/span><\/p><p class=\"p1\"><span class=\"s1\">El Prestador garantiza en todo caso al Usuario el ejercicio de los derechos de acceso, rectificaci\u00f3n, cancelaci\u00f3n, informaci\u00f3n y oposici\u00f3n, limitaci\u00f3n y portabilidad, en los t\u00e9rminos dispuestos en la legislaci\u00f3n vigente. Por ello, podr\u00e1 ejercer sus derechos remitiendo una solicitud expresa a la direcci\u00f3n postal indicada en el encabezamiento y\/o enviando un correo electr\u00f3nico a <a href=\"mailto:hola@yolandaarquero.com\"><span class=\"s3\">hola@yolandaarquero.com<\/span><\/a><\/span><span class=\"s2\">, <\/span><span class=\"s1\">indicando en el asunto: Derechos ARCO, y adjuntando fotocopia de su DNI. A su vez, el Usuario, tiene derecho a retirar el consentimiento prestado en cualquier momento. La retirada del consentimiento no afectar\u00e1 a la licitud del tratamiento efectuado antes de la retirada del consentimiento. Tambi\u00e9n tiene derecho a presentar una reclamaci\u00f3n ante la autoridad de control si considera que pueden haberse visto vulnerados sus derechos en relaci\u00f3n a la protecci\u00f3n de sus datos ante la Agencia Espa\u00f1ola de Protecci\u00f3n de Datos (AEPD), en la calle Jorge Juan, 6, 28001-Madrid o a trav\u00e9s de la sede electr\u00f3nica de la AEPD: <a href=\"https:\/\/sedeagpd.gob.es\/sede-electronica-web\/\"><span class=\"s6\">https:\/\/sedeagpd.gob.es\/sede-electronica-web\/<\/span><\/a>. <\/span><\/p><p class=\"p1\"><span class=\"s1\">Los datos facilitados por el Usuario, se conservar\u00e1n mientras haya un inter\u00e9s mutuo para mantener el fin del tratamiento y durante el plazo por el cu\u00e1l pudieran derivase responsabilidades legales por los servicios prestados. Cuando ya no sea necesario para tal fin, se suprimir\u00e1n con medidas de seguridad adecuadas para garantizar la seudonimizaci\u00f3n de los datos o destrucci\u00f3n total de los mismos. El Prestador se reserva el derecho a modificar la presente pol\u00edtica para adaptarla a novedades legislativas o jurisprudenciales.<\/span><\/p><p class=\"p1\"><span class=\"s1\">El Usuario, para cualquier aspecto relacionado con esta pol\u00edtica de privacidad, puede ponerse en contacto con el Prestador en la direcci\u00f3n de correo electr\u00f3nico: <a href=\"mailto:hola@yolandaarquero.com\"><span class=\"s3\">hola@yolandaarquero.com<\/span><\/a><\/span><span class=\"s2\">.<\/span><\/p><p class=\"p4\"><span class=\"s1\"><b>Fecha de la \u00faltima actualizaci\u00f3n: 12 enero de 2021.<\/b><\/span><\/p>\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-element elementor-element-f6b1c58 elementor-widget elementor-widget-spacer\" data-id=\"f6b1c58\" data-element_type=\"widget\" data-widget_type=\"spacer.default\">\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-widget-container\">\n\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-spacer\">\n\t\t\t<div class=\"elementor-spacer-inner\"><\/div>\n\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t<\/section>\n\t\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t","protected":false},"excerpt":{"rendered":"<p>Pol\u00edtica de Privacidad Yolanda Arquero Muela (en adelante el \u201cPrestador\u201d) con D.N.I. n\u00famero 26742863G, y con domicilio a estos efectos en la calle Calle Clavel 13 Urbanizaci\u00f3n el ventorrillo C\u00fallar Vega 18195 Granada, es el titular del sitio web www.yolandaarquero.com (en adelante, \u201cel portal o sitio web\u201d), cumple con las directrices de la normativa vigente &#8230; <a title=\"Pol\u00edtica de privacidad\" class=\"read-more\" href=\"https:\/\/yolandaarquero.com\/politica-privacidad\/\" aria-label=\"M\u00e1s en Pol\u00edtica de privacidad\">Leer m\u00e1s<\/a><\/p>\n","protected":false},"author":1,"featured_media":0,"parent":0,"menu_order":0,"comment_status":"closed","ping_status":"closed","template":"elementor_header_footer","meta":[],"_links":{"self":[{"href":"https:\/\/yolandaarquero.com\/wp-json\/wp\/v2\/pages\/3"}],"collection":[{"href":"https:\/\/yolandaarquero.com\/wp-json\/wp\/v2\/pages"}],"about":[{"href":"https:\/\/yolandaarquero.com\/wp-json\/wp\/v2\/types\/page"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/yolandaarquero.com\/wp-json\/wp\/v2\/users\/1"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/yolandaarquero.com\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=3"}],"version-history":[{"count":17,"href":"https:\/\/yolandaarquero.com\/wp-json\/wp\/v2\/pages\/3\/revisions"}],"predecessor-version":[{"id":856,"href":"https:\/\/yolandaarquero.com\/wp-json\/wp\/v2\/pages\/3\/revisions\/856"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/yolandaarquero.com\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=3"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}