{"id":51,"date":"2020-11-03T16:12:25","date_gmt":"2020-11-03T16:12:25","guid":{"rendered":"http:\/\/yolandaarquero.com\/?page_id=51"},"modified":"2021-02-22T09:16:49","modified_gmt":"2021-02-22T08:16:49","slug":"historia-personal-de-superacion","status":"publish","type":"page","link":"https:\/\/yolandaarquero.com\/historia-personal-de-superacion\/","title":{"rendered":"Historia personal de superaci\u00f3n"},"content":{"rendered":"\t\t<div data-elementor-type=\"wp-page\" data-elementor-id=\"51\" class=\"elementor elementor-51\" data-elementor-settings=\"[]\">\n\t\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-inner\">\n\t\t\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-section-wrap\">\n\t\t\t\t\t\t\t<section class=\"elementor-section elementor-top-section elementor-element elementor-element-48c3128 elementor-section-boxed elementor-section-height-default elementor-section-height-default\" data-id=\"48c3128\" data-element_type=\"section\">\n\t\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-container elementor-column-gap-wider\">\n\t\t\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-row\">\n\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-column elementor-col-100 elementor-top-column elementor-element elementor-element-68e14bb\" data-id=\"68e14bb\" data-element_type=\"column\">\n\t\t\t<div class=\"elementor-column-wrap elementor-element-populated\">\n\t\t\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-widget-wrap\">\n\t\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-element elementor-element-2393080 elementor-widget elementor-widget-heading\" data-id=\"2393080\" data-element_type=\"widget\" data-widget_type=\"heading.default\">\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-widget-container\">\n\t\t\t<h1 class=\"elementor-heading-title elementor-size-default\">Mi historia personal de superaci\u00f3n<\/h1>\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-element elementor-element-f137bd2 elementor-hidden-phone elementor-widget elementor-widget-spacer\" data-id=\"f137bd2\" data-element_type=\"widget\" data-widget_type=\"spacer.default\">\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-widget-container\">\n\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-spacer\">\n\t\t\t<div class=\"elementor-spacer-inner\"><\/div>\n\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t<\/section>\n\t\t\t\t<section class=\"elementor-section elementor-top-section elementor-element elementor-element-5ac5efd elementor-section-boxed elementor-section-height-default elementor-section-height-default\" data-id=\"5ac5efd\" data-element_type=\"section\">\n\t\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-container elementor-column-gap-wider\">\n\t\t\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-row\">\n\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-column elementor-col-50 elementor-top-column elementor-element elementor-element-5100a71\" data-id=\"5100a71\" data-element_type=\"column\">\n\t\t\t<div class=\"elementor-column-wrap elementor-element-populated\">\n\t\t\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-widget-wrap\">\n\t\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-element elementor-element-074da61 elementor-widget elementor-widget-text-editor\" data-id=\"074da61\" data-element_type=\"widget\" data-widget_type=\"text-editor.default\">\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-widget-container\">\n\t\t\t\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-text-editor elementor-clearfix\">\n\t\t\t\t<p><span style=\"font-weight: 400;\">Mi historia es una historia real de superaci\u00f3n y de lo que ello conlleva, sacrificio, dolor, p\u00e9rdida, aceptaci\u00f3n, espera, desesperaci\u00f3n\u2026pero tambi\u00e9n de coraje, capacidad, confianza, aprendizaje, equilibrio y bienestar. Hola, soy Yolanda, como a ti, la vida me ha estado poniendo a prueba desde una temprana edad, y lo que he vivido y aprendido me ha llevado a ser quien soy hoy, alguien con numerosas herramientas probadas en mi misma y con resultados positivos, que puede poner a tu disposici\u00f3n si decides emprender conmigo este camino. Te invito a conocer algunos detalles de mi vida, y as\u00ed comprendas de mi pu\u00f1o y letra por qu\u00e9 puedo ser tu gu\u00eda para que junt@s encontremos tu libro de instrucciones.\u00a0\u00a0\u00a0<\/span><\/p>\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-column elementor-col-50 elementor-top-column elementor-element elementor-element-2d6becf\" data-id=\"2d6becf\" data-element_type=\"column\">\n\t\t\t<div class=\"elementor-column-wrap elementor-element-populated\">\n\t\t\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-widget-wrap\">\n\t\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-element elementor-element-ac89fd9 elementor-widget elementor-widget-image\" data-id=\"ac89fd9\" data-element_type=\"widget\" data-widget_type=\"image.default\">\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-widget-container\">\n\t\t\t\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-image\">\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t<img width=\"599\" height=\"900\" src=\"https:\/\/yolandaarquero.com\/wp-content\/uploads\/2021\/02\/Yolanda-Arquero-Transformational-Coach-6.jpg\" class=\"attachment-large size-large\" alt=\"\" loading=\"lazy\" srcset=\"https:\/\/yolandaarquero.com\/wp-content\/uploads\/2021\/02\/Yolanda-Arquero-Transformational-Coach-6.jpg 599w, https:\/\/yolandaarquero.com\/wp-content\/uploads\/2021\/02\/Yolanda-Arquero-Transformational-Coach-6-200x300.jpg 200w\" sizes=\"(max-width: 599px) 100vw, 599px\" \/>\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t<\/section>\n\t\t\t\t<section class=\"elementor-section elementor-top-section elementor-element elementor-element-c3dae49 elementor-section-boxed elementor-section-height-default elementor-section-height-default\" data-id=\"c3dae49\" data-element_type=\"section\">\n\t\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-container elementor-column-gap-wider\">\n\t\t\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-row\">\n\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-column elementor-col-100 elementor-top-column elementor-element elementor-element-5f086ee\" data-id=\"5f086ee\" data-element_type=\"column\">\n\t\t\t<div class=\"elementor-column-wrap elementor-element-populated\">\n\t\t\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-widget-wrap\">\n\t\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-element elementor-element-8e0eec2 elementor-widget elementor-widget-text-editor\" data-id=\"8e0eec2\" data-element_type=\"widget\" data-widget_type=\"text-editor.default\">\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-widget-container\">\n\t\t\t\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-text-editor elementor-clearfix\">\n\t\t\t\t<p><span style=\"font-weight: 400;\">Tuve una infancia marcada por miedos hacia mi padre y amenazas, en la que fui parte del c\u00edrculo de relaciones t\u00f3xicas entre mis progenitores, donde el hombre somet\u00eda a la mujer a su propia voluntad. Esto me llev\u00f3 a desarrollar patrones de comportamientos t\u00f3xicos en mis relaciones que tard\u00e9 a\u00f1os en detectar y poder superar.\u00a0<\/span><\/p><p><span style=\"font-weight: 400;\">La primera gran prueba de fuego la viv\u00ed a los 14 a\u00f1os, cuando, adem\u00e1s de padecer la muerte de mi padre, sobreviv\u00ed a un accidente en moto que me dej\u00f3 meses incapacitada en cama y con un desolador pron\u00f3stico de quedarme en silla de ruedas para siempre.\u00a0<\/span><\/p>\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t<\/section>\n\t\t\t\t<section class=\"elementor-section elementor-top-section elementor-element elementor-element-03c24c2 elementor-section-boxed elementor-section-height-default elementor-section-height-default\" data-id=\"03c24c2\" data-element_type=\"section\">\n\t\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-container elementor-column-gap-wider\">\n\t\t\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-row\">\n\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-column elementor-col-50 elementor-top-column elementor-element elementor-element-d0c698f\" data-id=\"d0c698f\" data-element_type=\"column\">\n\t\t\t<div class=\"elementor-column-wrap elementor-element-populated\">\n\t\t\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-widget-wrap\">\n\t\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-element elementor-element-dad5350 elementor-widget elementor-widget-image\" data-id=\"dad5350\" data-element_type=\"widget\" data-widget_type=\"image.default\">\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-widget-container\">\n\t\t\t\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-image\">\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t<img width=\"601\" height=\"900\" src=\"https:\/\/yolandaarquero.com\/wp-content\/uploads\/2021\/02\/Yolanda-Arquero-Transformational-Coach-7.jpg\" class=\"attachment-large size-large\" alt=\"\" loading=\"lazy\" srcset=\"https:\/\/yolandaarquero.com\/wp-content\/uploads\/2021\/02\/Yolanda-Arquero-Transformational-Coach-7.jpg 601w, https:\/\/yolandaarquero.com\/wp-content\/uploads\/2021\/02\/Yolanda-Arquero-Transformational-Coach-7-200x300.jpg 200w\" sizes=\"(max-width: 601px) 100vw, 601px\" \/>\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-column elementor-col-50 elementor-top-column elementor-element elementor-element-219a6d2\" data-id=\"219a6d2\" data-element_type=\"column\">\n\t\t\t<div class=\"elementor-column-wrap elementor-element-populated\">\n\t\t\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-widget-wrap\">\n\t\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-element elementor-element-4fe7b9d elementor-widget elementor-widget-text-editor\" data-id=\"4fe7b9d\" data-element_type=\"widget\" data-widget_type=\"text-editor.default\">\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-widget-container\">\n\t\t\t\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-text-editor elementor-clearfix\">\n\t\t\t\t<p>EL DESPERTAR<\/p>\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-element elementor-element-8f251b5 elementor-widget elementor-widget-text-editor\" data-id=\"8f251b5\" data-element_type=\"widget\" data-widget_type=\"text-editor.default\">\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-widget-container\">\n\t\t\t\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-text-editor elementor-clearfix\">\n\t\t\t\t<p><span style=\"font-weight: 400;\">Ya a esa edad me convenc\u00ed de que no me iba a derrumbar, y a pesar de las numerosas fracturas en la columna vertebral y un cors\u00e9 que me cubr\u00eda medio cuerpo, me recuper\u00e9 con horas infinitas de rehabilitaci\u00f3n, un persistente trabajo mental y la incondicional ayuda de mi madre.\u00a0\u00a0<\/span><\/p><p><span style=\"font-weight: 400;\">Con el panorama vivido durante mi adolescencia, mis a\u00f1os de Universidad fueron no menos complicados. Sufr\u00ed episodios de depresi\u00f3n y ataques de p\u00e1nico, padec\u00ed bulimia, y debido a mi baja autoestima tuve muchas ganas de desaparecer definitivamente. A\u00fan me estremezco al recordar algunas situaciones vividas en las que me daba cuenta del poder de la mente cuando no es tu amiga. En concreto, un d\u00eda me estaba mirando en el espejo y aunque sab\u00eda que lo que ve\u00eda era un cuerpo delgado, f\u00edsicamente fuerte y bonito, mi mente me lo vend\u00eda como algo feo, indeseable, y me asust\u00e9.\u00a0<\/span><\/p><p><span style=\"font-weight: 400;\">Ese d\u00eda despert\u00e9, algo no estaba bien, y empec\u00e9 a trabajar en m\u00ed.<\/span><\/p>\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t<\/section>\n\t\t\t\t<section class=\"elementor-section elementor-top-section elementor-element elementor-element-777aad5 elementor-section-boxed elementor-section-height-default elementor-section-height-default\" data-id=\"777aad5\" data-element_type=\"section\">\n\t\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-container elementor-column-gap-wider\">\n\t\t\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-row\">\n\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-column elementor-col-100 elementor-top-column elementor-element elementor-element-a0229a1\" data-id=\"a0229a1\" data-element_type=\"column\">\n\t\t\t<div class=\"elementor-column-wrap elementor-element-populated\">\n\t\t\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-widget-wrap\">\n\t\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-element elementor-element-7ad8165 elementor-widget elementor-widget-text-editor\" data-id=\"7ad8165\" data-element_type=\"widget\" data-widget_type=\"text-editor.default\">\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-widget-container\">\n\t\t\t\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-text-editor elementor-clearfix\">\n\t\t\t\t<p><strong>APRENDIZAJE<\/strong><\/p>\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-element elementor-element-cdf0183 elementor-widget elementor-widget-text-editor\" data-id=\"cdf0183\" data-element_type=\"widget\" data-widget_type=\"text-editor.default\">\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-widget-container\">\n\t\t\t\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-text-editor elementor-clearfix\">\n\t\t\t\t<p><span style=\"font-weight: 400;\">He aprendido que la salud va muy vinculada a tus emociones, y a m\u00ed, como a algunos de vosotros, me pas\u00f3 factura en dos momentos en mi vida.<\/span><\/p><p><span style=\"font-weight: 400;\">Una primera vez durante mi \u00faltimo a\u00f1o de trabajo en un puesto de gran responsabilidad. Somatic\u00e9 el estr\u00e9s de tal manera que desarroll\u00e9 una par\u00e1lisis de Bell. La parte izquierda de mi cara y de mi hombro se paralizaron, mi boca se descolg\u00f3 y tuve problemas con la visi\u00f3n de mi ojo izquierdo. Esto me hizo tomar medidas, as\u00ed que decid\u00ed entregar mi carta de despido voluntario y poco despu\u00e9s cre\u00e9 mi primer espacio de Pilates y rehabilitaci\u00f3n.\u00a0<\/span><span style=\"font-weight: 400;\">\u00a0<\/span><\/p><p><span style=\"font-weight: 400;\">Una segunda vez, en la que pensaba que hab\u00eda sanado todo, me vino de imprevisto una enfermedad autoinmune. Fui derivada a una reumat\u00f3loga que no sab\u00eda en qu\u00e9 casilla ponerme, si en Lupus o en Fibromialgia. Despu\u00e9s de numerosas visitas al hospital y seguir una medicaci\u00f3n muy fuerte que no me ayud\u00f3 en nada, un d\u00eda decid\u00ed parar y recapacitar sobre todo lo que estaba pasando. Aquel d\u00eda recuerdo que todo me estaba superando, me dol\u00edan las manos, no pod\u00eda conducir, me costaba hasta caminar\u2026no pod\u00eda cre\u00e9rmelo. Con todo el trabajo personal que hab\u00eda realizado, no dejaba de preguntarme: \u00bfc\u00f3mo me puedo encontrar en esta situaci\u00f3n? Fue desesperante. \u00a0Me permit\u00ed llorar, caer en lo m\u00e1s hondo, para as\u00ed liberarme. Par\u00e9, respir\u00e9 profundo y dije en voz alta: \u201cYO NO TENGO ESTA ENFERMEDAD, NO LA ACEPTO COMO M\u00cdA\u201d.\u00a0<\/span><\/p><p><span style=\"font-weight: 400;\">Tom\u00e9 medidas como mejorar a\u00fan m\u00e1s mi alimentaci\u00f3n, terapias naturales y mucha auto-hipnosis con trabajo a nivel celular, y a d\u00eda de hoy, esa enfermedad autoinmune es parte de mi pasado y tambi\u00e9n parte de mi gran crecimiento personal.<\/span><\/p>\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t<\/section>\n\t\t\t\t<section class=\"elementor-section elementor-top-section elementor-element elementor-element-fe786f2 elementor-section-boxed elementor-section-height-default elementor-section-height-default\" data-id=\"fe786f2\" data-element_type=\"section\">\n\t\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-container elementor-column-gap-wider\">\n\t\t\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-row\">\n\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-column elementor-col-50 elementor-top-column elementor-element elementor-element-5bd7805\" data-id=\"5bd7805\" data-element_type=\"column\">\n\t\t\t<div class=\"elementor-column-wrap elementor-element-populated\">\n\t\t\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-widget-wrap\">\n\t\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-element elementor-element-a0d4724 elementor-widget elementor-widget-text-editor\" data-id=\"a0d4724\" data-element_type=\"widget\" data-widget_type=\"text-editor.default\">\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-widget-container\">\n\t\t\t\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-text-editor elementor-clearfix\">\n\t\t\t\t<p><strong>GRATITUD <\/strong><\/p>\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-element elementor-element-5359607 elementor-widget elementor-widget-text-editor\" data-id=\"5359607\" data-element_type=\"widget\" data-widget_type=\"text-editor.default\">\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-widget-container\">\n\t\t\t\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-text-editor elementor-clearfix\">\n\t\t\t\t<p><span style=\"font-weight: 400;\">En mi camino me he dado cuenta de que hay que amar y valorar el ESTAR aqu\u00ed. Tengo dos hijos maravillosos y a un marido que es mi mejor amigo, compa\u00f1ero, amante y algunas veces, porque no todo es un manto de rosas, mi peor dolor de cabeza. En concreto, mis experiencias como madre, en especial mi segunda vez, han sido otra etapa de mi vida trazada para sacar mis herramientas, aplicarlas correctamente y superarme una vez m\u00e1s.<\/span><\/p><p><span style=\"font-weight: 400;\">Mi primer embarazo fue relativamente bueno. Entonces estaba en Dubl\u00edn llevando mi propio estudio de Pilates y rehabilitaci\u00f3n.\u00a0En las \u00faltimas semanas de gestaci\u00f3n desarroll\u00e9 pre-eclampsia, y con 41 semanas y por una mala inducci\u00f3n del parto en el hospital, tuvieron que realizarme una ces\u00e1rea de emergencia para salvarnos al beb\u00e9 y a mi.<\/span><\/p>\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-column elementor-col-50 elementor-top-column elementor-element elementor-element-564ac53\" data-id=\"564ac53\" data-element_type=\"column\">\n\t\t\t<div class=\"elementor-column-wrap elementor-element-populated\">\n\t\t\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-widget-wrap\">\n\t\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-element elementor-element-62da9ad elementor-widget elementor-widget-image\" data-id=\"62da9ad\" data-element_type=\"widget\" data-widget_type=\"image.default\">\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-widget-container\">\n\t\t\t\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-image\">\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t<img width=\"601\" height=\"900\" src=\"https:\/\/yolandaarquero.com\/wp-content\/uploads\/2021\/02\/Yolanda-Arquero-Transformational-Coach-8.jpg\" class=\"attachment-large size-large\" alt=\"\" loading=\"lazy\" srcset=\"https:\/\/yolandaarquero.com\/wp-content\/uploads\/2021\/02\/Yolanda-Arquero-Transformational-Coach-8.jpg 601w, https:\/\/yolandaarquero.com\/wp-content\/uploads\/2021\/02\/Yolanda-Arquero-Transformational-Coach-8-200x300.jpg 200w\" sizes=\"(max-width: 601px) 100vw, 601px\" \/>\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t<\/section>\n\t\t\t\t<section class=\"elementor-section elementor-top-section elementor-element elementor-element-1f37515 elementor-section-boxed elementor-section-height-default elementor-section-height-default\" data-id=\"1f37515\" data-element_type=\"section\">\n\t\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-container elementor-column-gap-wider\">\n\t\t\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-row\">\n\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-column elementor-col-100 elementor-top-column elementor-element elementor-element-7ee1ab0\" data-id=\"7ee1ab0\" data-element_type=\"column\">\n\t\t\t<div class=\"elementor-column-wrap elementor-element-populated\">\n\t\t\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-widget-wrap\">\n\t\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-element elementor-element-6691b00 elementor-widget elementor-widget-text-editor\" data-id=\"6691b00\" data-element_type=\"widget\" data-widget_type=\"text-editor.default\">\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-widget-container\">\n\t\t\t\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-text-editor elementor-clearfix\">\n\t\t\t\t<p><span style=\"font-weight: 400;\">Con mi primer hijo en brazos se me olvid\u00f3 el terrible episodio vivido de dolores, incertidumbre y cansancio. Cre\u00ed morir debido a que me rompieron la membrana de forma abrupta y sin avisar\u2026te puedes imaginar c\u00f3mo fue la vuelta a casa y lo que supuso una recuperaci\u00f3n con un beb\u00e9 a mi cuidado. Anemia, da\u00f1os en ri\u00f1ones e h\u00edgado, cambios en la vista y mucho cansancio acumulado. Mi beb\u00e9 me dio mucha fuerza y un importante motivo: ten\u00eda que luchar por ambos. 6 meses despu\u00e9s ya estaba recuperada f\u00edsica y mentalmente para volver a mi trabajo en la cl\u00ednica.\u00a0<\/span><\/p>\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t<\/section>\n\t\t\t\t<section class=\"elementor-section elementor-top-section elementor-element elementor-element-e02c2be elementor-section-boxed elementor-section-height-default elementor-section-height-default\" data-id=\"e02c2be\" data-element_type=\"section\">\n\t\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-container elementor-column-gap-wider\">\n\t\t\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-row\">\n\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-column elementor-col-50 elementor-top-column elementor-element elementor-element-49607a1\" data-id=\"49607a1\" data-element_type=\"column\">\n\t\t\t<div class=\"elementor-column-wrap elementor-element-populated\">\n\t\t\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-widget-wrap\">\n\t\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-element elementor-element-d95374e elementor-widget elementor-widget-image\" data-id=\"d95374e\" data-element_type=\"widget\" data-widget_type=\"image.default\">\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-widget-container\">\n\t\t\t\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-image\">\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t<img width=\"599\" height=\"900\" src=\"https:\/\/yolandaarquero.com\/wp-content\/uploads\/2021\/02\/Yolanda-Arquero-Transformational-Coach-9.jpg\" class=\"attachment-large size-large\" alt=\"\" loading=\"lazy\" srcset=\"https:\/\/yolandaarquero.com\/wp-content\/uploads\/2021\/02\/Yolanda-Arquero-Transformational-Coach-9.jpg 599w, https:\/\/yolandaarquero.com\/wp-content\/uploads\/2021\/02\/Yolanda-Arquero-Transformational-Coach-9-200x300.jpg 200w\" sizes=\"(max-width: 599px) 100vw, 599px\" \/>\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-column elementor-col-50 elementor-top-column elementor-element elementor-element-52133b8\" data-id=\"52133b8\" data-element_type=\"column\">\n\t\t\t<div class=\"elementor-column-wrap elementor-element-populated\">\n\t\t\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-widget-wrap\">\n\t\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-element elementor-element-3b4e956 elementor-widget elementor-widget-text-editor\" data-id=\"3b4e956\" data-element_type=\"widget\" data-widget_type=\"text-editor.default\">\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-widget-container\">\n\t\t\t\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-text-editor elementor-clearfix\">\n\t\t\t\t<p><span style=\"font-weight: 400;\">Mi segundo embarazo fue muy diferente desde el principio. Con 8 semanas de gestaci\u00f3n comenc\u00e9 con mareos, v\u00f3mitos y dolores que me llevaron a cerrar mi negocio. No pod\u00eda caminar, conducir o hacer deporte y desarroll\u00e9 dos tromboflebitis en las que me hospitalizaron de urgencia. En la segunda hospitalizaci\u00f3n me aconsejaron que me quedara el resto del embarazo en el hospital para que me pudieran inyectar todos los d\u00edas heparina y llevar a buen fin el embarazo, pero por aquel entonces no pod\u00eda enfrentarme a quedarme hospitalizada tanto tiempo, sab\u00eda que me sumir\u00eda en una terrible depresi\u00f3n. La soluci\u00f3n, porque la busqu\u00e9, fue aprender a inyectarme la heparina, que no es tarea f\u00e1cil y conlleva sus riesgos, y as\u00ed poder irme a casa.\u00a0La doctora accedi\u00f3 y me mand\u00f3 una enfermera que me ense\u00f1\u00f3 a hacerlo.\u00a0<\/span><\/p>\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t<\/section>\n\t\t\t\t<section class=\"elementor-section elementor-top-section elementor-element elementor-element-a0f975b elementor-section-boxed elementor-section-height-default elementor-section-height-default\" data-id=\"a0f975b\" data-element_type=\"section\">\n\t\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-container elementor-column-gap-wider\">\n\t\t\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-row\">\n\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-column elementor-col-100 elementor-top-column elementor-element elementor-element-e679d7b\" data-id=\"e679d7b\" data-element_type=\"column\">\n\t\t\t<div class=\"elementor-column-wrap elementor-element-populated\">\n\t\t\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-widget-wrap\">\n\t\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-element elementor-element-4a1aea1 elementor-widget elementor-widget-text-editor\" data-id=\"4a1aea1\" data-element_type=\"widget\" data-widget_type=\"text-editor.default\">\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-widget-container\">\n\t\t\t\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-text-editor elementor-clearfix\">\n\t\t\t\t<p><span style=\"font-weight: 400;\">A las 36 semanas de gestaci\u00f3n, superada ya por los dolores y los mareos y al borde del colapso porque casi no pod\u00eda moverme, le supliqu\u00e9 a mi ginec\u00f3loga que me practicaran una ces\u00e1rea, y as\u00ed se hizo en la semana 37, aliviando mi sufrimiento. Mi hija a d\u00eda de hoy es una ni\u00f1a sana y feliz, y yo he pasado por 3 a\u00f1os de recuperaci\u00f3n f\u00edsica y emocional que forma parte de mi crecimiento personal.\u00a0<\/span><\/p><p><span style=\"font-weight: 400;\">En este gran viaje de mi vida me he mostrado fuerte, valiente y con gran af\u00e1n de superaci\u00f3n. A veces me he sentido a prueba, en la cuerda floja, como si me estuvieran preparando para hacer mi trabajo mejor, con conocimiento de causa y experiencia en primera persona. A d\u00eda de hoy contin\u00fao pasando pruebas, lo que es de esperar, pero ahora las veo llegar, me anticipo y supero esos obst\u00e1culos con m\u00e1s levedad, demostr\u00e1ndome que si quiero, puedo.<\/span><\/p><p><span style=\"font-weight: 400;\">Actualmente me siento altamente cualificada para asesorarte con tu salud, tu f\u00edsico y la gesti\u00f3n de tus emociones, para construir una vida plena a todos los niveles y ayudarte a alcanzar tus metas personales. Mi especializaci\u00f3n en la mente humana y sus comportamientos me han dado las herramientas id\u00f3neas para a realizar un trabajo de calidad, lo que me aporta gran paz interior al saber que lo que he pasado sirve para ayudar a otros a alcanzar ese equilibrio. \u00a0<\/span><\/p>\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t<\/section>\n\t\t\t\t<section class=\"elementor-section elementor-top-section elementor-element elementor-element-a7b3a03 elementor-hidden-desktop elementor-hidden-tablet elementor-hidden-phone elementor-section-boxed elementor-section-height-default elementor-section-height-default\" data-id=\"a7b3a03\" data-element_type=\"section\">\n\t\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-container elementor-column-gap-default\">\n\t\t\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-row\">\n\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-column elementor-col-100 elementor-top-column elementor-element elementor-element-7cd61e5\" data-id=\"7cd61e5\" data-element_type=\"column\">\n\t\t\t<div class=\"elementor-column-wrap elementor-element-populated\">\n\t\t\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-widget-wrap\">\n\t\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-element elementor-element-c464005 elementor-widget elementor-widget-text-editor\" data-id=\"c464005\" data-element_type=\"widget\" data-widget_type=\"text-editor.default\">\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-widget-container\">\n\t\t\t\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-text-editor elementor-clearfix\">\n\t\t\t\t<p><em>\u201cMejorando estas \u00e1reas mejorar\u00e1s todo lo que emprendas\u201d<\/em><\/p>\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t<\/section>\n\t\t\t\t<section class=\"elementor-section elementor-top-section elementor-element elementor-element-5cbaf8d elementor-section-boxed elementor-section-height-default elementor-section-height-default\" data-id=\"5cbaf8d\" data-element_type=\"section\">\n\t\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-container elementor-column-gap-wider\">\n\t\t\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-row\">\n\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-column elementor-col-100 elementor-top-column elementor-element elementor-element-d00f28c\" data-id=\"d00f28c\" data-element_type=\"column\">\n\t\t\t<div class=\"elementor-column-wrap elementor-element-populated\">\n\t\t\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-widget-wrap\">\n\t\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-element elementor-element-2468675 elementor-widget elementor-widget-text-editor\" data-id=\"2468675\" data-element_type=\"widget\" data-widget_type=\"text-editor.default\">\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-widget-container\">\n\t\t\t\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-text-editor elementor-clearfix\">\n\t\t\t\t<p><em>\u201cConozco el camino\u201d <\/em><\/p><p><strong>Yolanda Arquero<\/strong><\/p>\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t<\/section>\n\t\t\t\t<section class=\"elementor-section elementor-top-section elementor-element elementor-element-7c70814 elementor-section-boxed elementor-section-height-default elementor-section-height-default\" data-id=\"7c70814\" data-element_type=\"section\">\n\t\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-container elementor-column-gap-default\">\n\t\t\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-row\">\n\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-column elementor-col-100 elementor-top-column elementor-element elementor-element-35bef35\" data-id=\"35bef35\" data-element_type=\"column\">\n\t\t\t<div class=\"elementor-column-wrap elementor-element-populated\">\n\t\t\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-widget-wrap\">\n\t\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-element elementor-element-8a4b9d8 elementor-widget elementor-widget-spacer\" data-id=\"8a4b9d8\" data-element_type=\"widget\" data-widget_type=\"spacer.default\">\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-widget-container\">\n\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-spacer\">\n\t\t\t<div class=\"elementor-spacer-inner\"><\/div>\n\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t<\/section>\n\t\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t","protected":false},"excerpt":{"rendered":"<p>Mi historia personal de superaci\u00f3n Mi historia es una historia real de superaci\u00f3n y de lo que ello conlleva, sacrificio, dolor, p\u00e9rdida, aceptaci\u00f3n, espera, desesperaci\u00f3n\u2026pero tambi\u00e9n de coraje, capacidad, confianza, aprendizaje, equilibrio y bienestar. Hola, soy Yolanda, como a ti, la vida me ha estado poniendo a prueba desde una temprana edad, y lo que &#8230; <a title=\"Historia personal de superaci\u00f3n\" class=\"read-more\" href=\"https:\/\/yolandaarquero.com\/historia-personal-de-superacion\/\" aria-label=\"M\u00e1s en Historia personal de superaci\u00f3n\">Leer m\u00e1s<\/a><\/p>\n","protected":false},"author":1,"featured_media":0,"parent":0,"menu_order":0,"comment_status":"closed","ping_status":"closed","template":"elementor_header_footer","meta":[],"_links":{"self":[{"href":"https:\/\/yolandaarquero.com\/wp-json\/wp\/v2\/pages\/51"}],"collection":[{"href":"https:\/\/yolandaarquero.com\/wp-json\/wp\/v2\/pages"}],"about":[{"href":"https:\/\/yolandaarquero.com\/wp-json\/wp\/v2\/types\/page"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/yolandaarquero.com\/wp-json\/wp\/v2\/users\/1"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/yolandaarquero.com\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=51"}],"version-history":[{"count":27,"href":"https:\/\/yolandaarquero.com\/wp-json\/wp\/v2\/pages\/51\/revisions"}],"predecessor-version":[{"id":983,"href":"https:\/\/yolandaarquero.com\/wp-json\/wp\/v2\/pages\/51\/revisions\/983"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/yolandaarquero.com\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=51"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}