{"id":758,"date":"2021-02-17T15:30:44","date_gmt":"2021-02-17T14:30:44","guid":{"rendered":"https:\/\/yolandaarquero.com\/?page_id=758"},"modified":"2021-03-01T09:48:07","modified_gmt":"2021-03-01T08:48:07","slug":"testimonios","status":"publish","type":"page","link":"https:\/\/yolandaarquero.com\/testimonios\/","title":{"rendered":"Testimonios"},"content":{"rendered":"\t\t<div data-elementor-type=\"wp-page\" data-elementor-id=\"758\" class=\"elementor elementor-758\" data-elementor-settings=\"[]\">\n\t\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-inner\">\n\t\t\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-section-wrap\">\n\t\t\t\t\t\t\t<section class=\"elementor-section elementor-top-section elementor-element elementor-element-6748710 elementor-section-boxed elementor-section-height-default elementor-section-height-default\" data-id=\"6748710\" data-element_type=\"section\">\n\t\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-container elementor-column-gap-wider\">\n\t\t\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-row\">\n\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-column elementor-col-100 elementor-top-column elementor-element elementor-element-47a5b55\" data-id=\"47a5b55\" data-element_type=\"column\">\n\t\t\t<div class=\"elementor-column-wrap elementor-element-populated\">\n\t\t\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-widget-wrap\">\n\t\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-element elementor-element-8611ae6 elementor-widget elementor-widget-heading\" data-id=\"8611ae6\" data-element_type=\"widget\" data-widget_type=\"heading.default\">\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-widget-container\">\n\t\t\t<h1 class=\"elementor-heading-title elementor-size-default\">Palabras de mis clientes<\/h1>\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-element elementor-element-89322f5 elementor-widget elementor-widget-spacer\" data-id=\"89322f5\" data-element_type=\"widget\" data-widget_type=\"spacer.default\">\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-widget-container\">\n\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-spacer\">\n\t\t\t<div class=\"elementor-spacer-inner\"><\/div>\n\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t<\/section>\n\t\t\t\t<section class=\"elementor-section elementor-top-section elementor-element elementor-element-43a9e1f elementor-section-boxed elementor-section-height-default elementor-section-height-default\" data-id=\"43a9e1f\" data-element_type=\"section\">\n\t\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-container elementor-column-gap-wider\">\n\t\t\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-row\">\n\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-column elementor-col-50 elementor-top-column elementor-element elementor-element-fa11f07\" data-id=\"fa11f07\" data-element_type=\"column\">\n\t\t\t<div class=\"elementor-column-wrap elementor-element-populated\">\n\t\t\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-widget-wrap\">\n\t\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-element elementor-element-0a07d21 elementor-widget elementor-widget-text-editor\" data-id=\"0a07d21\" data-element_type=\"widget\" data-widget_type=\"text-editor.default\">\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-widget-container\">\n\t\t\t\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-text-editor elementor-clearfix\">\n\t\t\t\t<p>Yolanda trat\u00f3 a mi hija de 13 a\u00f1os, era un momento complicado para ella puesto que estaba empezando la adolescencia, es una ni\u00f1a inteligente y empez\u00f3 a ser un desastre en el instituto, no ten\u00eda ganas de nada, muy irascible &#8230; A Yolanda la conoc\u00eda de haber hecho con ella algunos talleres y la llame ya que no quer\u00eda la t\u00edpica psic\u00f3loga.<\/p>\n<p>Lo primero que me gust\u00f3 fue que ella me propuso de venir a casa, as\u00ed La Ni\u00f1a estar\u00eda mucho m\u00e1s c\u00f3moda. La verdad es que en la primera sesi\u00f3n ya vio todo lo que estaba pasando. Necesitaba cambiar de instituto y de relaciones t\u00f3xicas. As\u00ed lo hicimos para el curso siguiente y el cambio fue brutal!!! Yolanda tiene mucha sensibilidad y detecta los problemas muy r\u00e1pido, es muy dulce y cari\u00f1osa, enseguida se gan\u00f3 a mi hija. La verdad es que quedamos encantadas con ella!! Le cambi\u00f3 la vida a mi hija y por supuesto a m\u00ed!!<\/p>\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-element elementor-element-56946f8 elementor-widget elementor-widget-text-editor\" data-id=\"56946f8\" data-element_type=\"widget\" data-widget_type=\"text-editor.default\">\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-widget-container\">\n\t\t\t\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-text-editor elementor-clearfix\">\n\t\t\t\t<p>EVA<\/p>\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-element elementor-element-1075761 elementor-widget-divider--view-line elementor-widget elementor-widget-divider\" data-id=\"1075761\" data-element_type=\"widget\" data-widget_type=\"divider.default\">\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-widget-container\">\n\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-divider\">\n\t\t\t<span class=\"elementor-divider-separator\">\n\t\t\t\t\t\t<\/span>\n\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-element elementor-element-11355b0 elementor-widget elementor-widget-text-editor\" data-id=\"11355b0\" data-element_type=\"widget\" data-widget_type=\"text-editor.default\">\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-widget-container\">\n\t\t\t\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-text-editor elementor-clearfix\">\n\t\t\t\t<p>Mi gran experiencia con Yolanda comenz\u00f3 hace 3 a\u00f1os. La conoc\u00ed en el desarrollo de mi trabajo y os puedo asegurar que poco apoco empez\u00f3 a formar parte de mi vida de una forma muy especial.<\/p><p>Ella llegaba por las ma\u00f1anas y los 3\/4 minutos que compart\u00edamos te cambiaba la visi\u00f3n de las cosas. Su positivismo, energ\u00eda, fuerza, cari\u00f1o, alegr\u00eda\u2026te sacaban una sonrisa hasta en los d\u00edas m\u00e1s dif\u00edciles.<\/p><p>Lleg\u00f3 el d\u00eda que le habl\u00e9 m\u00ed, de mi vida personal y ah\u00ed apareci\u00f3 su gran profesionalidad. Tratamos todo, desde problemas familiares, miedos, fobias, alimentaci\u00f3n sana\u2026hasta problemas que no me dejaban dormir. Y os puedo asegurar una cosa, \u201cnunca me dej\u00f3 sola\u201d.<br \/>Con el tiempo pas\u00f3 de ser una chica que me alegraba las ma\u00f1anas y los d\u00edas a ser mi amiga, mi terapeuta, mi \u201cbrujilla\u201d, mi \u201c\u00e1ngel\u201d. Su profesionalidad no tiene l\u00edmites, ni entiende de ellos. Mientras era su paciente nunca me dej\u00f3 sola ni un instante, incluso para la preocupaci\u00f3n m\u00e1s insignificante ella siempre<br \/>estuvo all\u00ed.<\/p><p>Sal\u00eda de las sesiones con ella totalmente renovada, con mucha fuerza, la mente clara y con ganas de comerme el mundo. Una llamada, un mensaje, una nota de voz\u2026siempre ten\u00eda la palabra clave para calmarte. Y ahora que me considero su amiga y as\u00ed me lo demuestra s\u00f3lo puedo darle las gracias y animaros a contar con ella para cualquier problema que os angustie, estr\u00e9s, fobias, depresi\u00f3n, falta de autoestima\u2026etc. No es una profesional cualquiera, es Yolanda Arquero.<\/p>\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-element elementor-element-b1b168a elementor-widget elementor-widget-text-editor\" data-id=\"b1b168a\" data-element_type=\"widget\" data-widget_type=\"text-editor.default\">\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-widget-container\">\n\t\t\t\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-text-editor elementor-clearfix\">\n\t\t\t\t<p>NURIA D<\/p>\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-element elementor-element-52f0681 elementor-hidden-desktop elementor-widget-divider--view-line elementor-widget elementor-widget-divider\" data-id=\"52f0681\" data-element_type=\"widget\" data-widget_type=\"divider.default\">\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-widget-container\">\n\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-divider\">\n\t\t\t<span class=\"elementor-divider-separator\">\n\t\t\t\t\t\t<\/span>\n\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-column elementor-col-50 elementor-top-column elementor-element elementor-element-25962d4\" data-id=\"25962d4\" data-element_type=\"column\">\n\t\t\t<div class=\"elementor-column-wrap elementor-element-populated\">\n\t\t\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-widget-wrap\">\n\t\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-element elementor-element-1fa342d elementor-widget elementor-widget-text-editor\" data-id=\"1fa342d\" data-element_type=\"widget\" data-widget_type=\"text-editor.default\">\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-widget-container\">\n\t\t\t\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-text-editor elementor-clearfix\">\n\t\t\t\t<p>Yolanda es una excelente terapeuta con mucho conocimiento en su campo, tanto te\u00f3rico como pr\u00e1ctico. Ella adapta sus conocimientos y experiencia en Hipnoterapia y PNL seg\u00fan las necesidades de cada paciente, siempre consiguiendo una transformaci\u00f3n en la vida de \u00e9ste, ya sea un objetivo grande o peque\u00f1o. Adem\u00e1s de su gran profesionalidad, Yolanda tiene un trato muy cercano ya que es emp\u00e1tica, cari\u00f1osa y de mente abierta<\/p>\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-element elementor-element-ab7f807 elementor-widget elementor-widget-text-editor\" data-id=\"ab7f807\" data-element_type=\"widget\" data-widget_type=\"text-editor.default\">\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-widget-container\">\n\t\t\t\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-text-editor elementor-clearfix\">\n\t\t\t\t<p>NOELIA<\/p>\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-element elementor-element-9ed92b8 elementor-widget-divider--view-line elementor-widget elementor-widget-divider\" data-id=\"9ed92b8\" data-element_type=\"widget\" data-widget_type=\"divider.default\">\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-widget-container\">\n\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-divider\">\n\t\t\t<span class=\"elementor-divider-separator\">\n\t\t\t\t\t\t<\/span>\n\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-element elementor-element-089472d elementor-widget elementor-widget-text-editor\" data-id=\"089472d\" data-element_type=\"widget\" data-widget_type=\"text-editor.default\">\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-widget-container\">\n\t\t\t\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-text-editor elementor-clearfix\">\n\t\t\t\t<p>Desde que estoy caminando de la mano de Yolanda estoy avanzando a pasos agigantados en mi desarrollo personal y espiritual. Su \u201caproach\u00bb intuitivo hacia las necesidades de tu alma para evolucionar hace que las herramientas con las que trabajamos son las correctas para cada persona . Su seguimiento es incre\u00edblemente personalizado, a pesar de haber realizado otras terapias anteriormente esta vez estoy conectando puntos y avanzando en temas que tenia atascados gracias a su gu\u00eda. Os animo a comprobarlo personalmente y sentirlo<\/p>\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-element elementor-element-3b3d320 elementor-widget elementor-widget-text-editor\" data-id=\"3b3d320\" data-element_type=\"widget\" data-widget_type=\"text-editor.default\">\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-widget-container\">\n\t\t\t\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-text-editor elementor-clearfix\">\n\t\t\t\t<p>MARIONA CL<\/p>\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-element elementor-element-c1f501e elementor-widget-divider--view-line elementor-widget elementor-widget-divider\" data-id=\"c1f501e\" data-element_type=\"widget\" data-widget_type=\"divider.default\">\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-widget-container\">\n\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-divider\">\n\t\t\t<span class=\"elementor-divider-separator\">\n\t\t\t\t\t\t<\/span>\n\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-element elementor-element-f271b8e elementor-widget elementor-widget-text-editor\" data-id=\"f271b8e\" data-element_type=\"widget\" data-widget_type=\"text-editor.default\">\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-widget-container\">\n\t\t\t\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-text-editor elementor-clearfix\">\n\t\t\t\t<p>Contact\u00e9 con Yolanda porqu\u00e9 estaba pasando una mala \u00e9poca con mi pareja y me sent\u00eda muy desconectada de m\u00ed misma. Desde la primera sesi\u00f3n el cambio fue una pasada y en solo 4 sesiones soy otra persona. Trabajar con Yolanda me di\u00f3 las herramientas para aprender a identificar lo que me pasaba, aceptarlo y aprender a quererme. Estaba en un momento de bloqueo absoluto y ella me sac\u00f3 de \u00e9l.<\/p><p>Ahora tengo las herramientas para superar pr\u00f3ximos episodios como ese que viv\u00ed y soy una persona mucho m\u00e1s fuerte.<br \/>\u00a1Muchas gracias Yolanda! Te lo agradecer\u00e9 siempre.<\/p>\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-element elementor-element-4dd1b31 elementor-widget elementor-widget-text-editor\" data-id=\"4dd1b31\" data-element_type=\"widget\" data-widget_type=\"text-editor.default\">\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-widget-container\">\n\t\t\t\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-text-editor elementor-clearfix\">\n\t\t\t\t<p>MIRIAM<\/p>\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-element elementor-element-f4efc43 elementor-widget-divider--view-line elementor-widget elementor-widget-divider\" data-id=\"f4efc43\" data-element_type=\"widget\" data-widget_type=\"divider.default\">\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-widget-container\">\n\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-divider\">\n\t\t\t<span class=\"elementor-divider-separator\">\n\t\t\t\t\t\t<\/span>\n\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-element elementor-element-0e21d7f elementor-widget elementor-widget-text-editor\" data-id=\"0e21d7f\" data-element_type=\"widget\" data-widget_type=\"text-editor.default\">\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-widget-container\">\n\t\t\t\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-text-editor elementor-clearfix\">\n\t\t\t\t<p>Me encontraba atrapada en un bucle de negatividad, baja autoestima y sin rumbo.<br \/>Empezamos a trabajar juntas, me ha acompa\u00f1ado en todo momento y me ha dado el cari\u00f1o, apoyo y comprensi\u00f3n que tanto necesitaba.<\/p><p>Hoy puedo decir que mi vida ha cambiado,\u00a0 me siento m\u00e1s segura de m\u00ed misma y he tomado las riendas ya que tengo las herramientas que ella me ha proporcionado para hacer frente a todo ello.<\/p><p>Yolanda a dado \u201cLuz a mi vida\u201d.<\/p>\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-element elementor-element-754c5f5 elementor-widget elementor-widget-text-editor\" data-id=\"754c5f5\" data-element_type=\"widget\" data-widget_type=\"text-editor.default\">\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-widget-container\">\n\t\t\t\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-text-editor elementor-clearfix\">\n\t\t\t\t<p>OLGA<\/p>\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t<\/section>\n\t\t\t\t<section class=\"elementor-section elementor-top-section elementor-element elementor-element-66e51ba elementor-section-boxed elementor-section-height-default elementor-section-height-default\" data-id=\"66e51ba\" data-element_type=\"section\">\n\t\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-container elementor-column-gap-default\">\n\t\t\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-row\">\n\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-column elementor-col-100 elementor-top-column elementor-element elementor-element-963b0ae\" data-id=\"963b0ae\" data-element_type=\"column\">\n\t\t\t<div class=\"elementor-column-wrap elementor-element-populated\">\n\t\t\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-widget-wrap\">\n\t\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-element elementor-element-763fa90 elementor-widget elementor-widget-spacer\" data-id=\"763fa90\" data-element_type=\"widget\" data-widget_type=\"spacer.default\">\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-widget-container\">\n\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-spacer\">\n\t\t\t<div class=\"elementor-spacer-inner\"><\/div>\n\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t<\/section>\n\t\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t","protected":false},"excerpt":{"rendered":"<p>Palabras de mis clientes Yolanda trat\u00f3 a mi hija de 13 a\u00f1os, era un momento complicado para ella puesto que estaba empezando la adolescencia, es una ni\u00f1a inteligente y empez\u00f3 a ser un desastre en el instituto, no ten\u00eda ganas de nada, muy irascible &#8230; A Yolanda la conoc\u00eda de haber hecho con ella algunos &#8230; <a title=\"Testimonios\" class=\"read-more\" href=\"https:\/\/yolandaarquero.com\/testimonios\/\" aria-label=\"M\u00e1s en Testimonios\">Leer m\u00e1s<\/a><\/p>\n","protected":false},"author":1,"featured_media":0,"parent":0,"menu_order":0,"comment_status":"closed","ping_status":"closed","template":"elementor_header_footer","meta":[],"_links":{"self":[{"href":"https:\/\/yolandaarquero.com\/wp-json\/wp\/v2\/pages\/758"}],"collection":[{"href":"https:\/\/yolandaarquero.com\/wp-json\/wp\/v2\/pages"}],"about":[{"href":"https:\/\/yolandaarquero.com\/wp-json\/wp\/v2\/types\/page"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/yolandaarquero.com\/wp-json\/wp\/v2\/users\/1"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/yolandaarquero.com\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=758"}],"version-history":[{"count":31,"href":"https:\/\/yolandaarquero.com\/wp-json\/wp\/v2\/pages\/758\/revisions"}],"predecessor-version":[{"id":1179,"href":"https:\/\/yolandaarquero.com\/wp-json\/wp\/v2\/pages\/758\/revisions\/1179"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/yolandaarquero.com\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=758"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}